[理性分析］拜仁點解將會慘敗比皇馬

一）門將紐亞剛傷癒復出 狀態未必得
二）後防猛將曉武士傷左 防守變弱
三）老將太多 隊短 沙比 robbery 個個都三十幾歲
四）梅拿狀態唔得 今季入波咁少就知
五）利雲上場受傷 狀態可能會下降
六）皇馬真係太勁啦 好難搵到隊可以匹敵

拜輸少過5球都算贏啦

門將紐亞剛傷癒復出 狀態未必得
後防猛將比比傷左 防守變弱
老將太多 比比 c朗 個個都三十幾歲
b9狀態唔得 今季入波咁少就知
拜仁真係太勁啦 好難搵到隊可以匹敵
皇輸少過5球都算贏啦

系

牙朗都輕鬆五球啦

舉手帝一角球助攻一自由球一12碼戴帽炒鳩你皇馬啦

咪玩啦 今年拜真係無咩對手 皇馬傷左個最高防守力既比比 曉姆斯傷左仲有馬天尼斯，起到腳先講紐亞既狀態

以為係 廢囉

七. 拜狗廢囉ON9

系
講到皇馬勁先輸
明明系皇馬勁+拜狗廢

agger

啱

樓主燈死雲加

樓豬又💡

諗唔到戴巴拿迷皇多過迷拜

樓主迷拜迷哥反雲反阿反麻

Bbc每人3球輕鬆ko死拜狗啦
我皇咁都贏唔到我跳樓死啦

Yes

屌你樓主琴晚又累死爺爺

正路 佢迷哥

收聲啦你

迷哥反雲